饅頭

邊到有得買饅頭食除左包點先生嗰D

百佳凍櫃

自己整 點煉奶食